放左個屁 個空氣清新機即刻開turbo

真心請教 部機係咩原理聞到臭味？

有人係入面

咁你expect部野係幾時會開

好明顯佢係聞到臭味而開turbo 只係想知道係咩原理佢會聞到

有無phisics人解答下

分析空氣代學成份，某啲成份過高就會自動調高功率

利申：IT狗

多謝你解答先

其實有幾多種"空氣代學成分"?

真心覺得部機聞到臭屁識得react好神奇

臭屁導致感應器磁通量改變

磁通量？

做下research睇下咩黎先

謝～

...

蝴蝶效應

放多幾個
會自動熄機

有人係空氣清新機公司總部遙距mon住。

電腦分析
71%屁味
21%屎咪
9%尿味

開個turbo比佢

佢有氣體sensor
好似係sense到屁裏面既硫化氫

因為你放屁嗰陣瀨埋屎 所以部機sense到有臭味